有無人試過貓狗一齊養

本身屋企有養隻貴婦狗 七歲半
近呢個月屋企樓下有隻流浪貓 就執左上樓養 六個月大

貓狗一齊養有咩要注意？
隻貓好戒備隻狗 隻狗對佢好好奇 係咁吠
就黎打交咁 點算

狗

有無用籠

得航空箱

冇咩問題玩得多就熟

早晨

好得意呀
想問問你點樣比佢地初次見面？有無打架？

最緊要唔好偏心。。 先嗰隻呷醋

流浪貓記得打針驅蟲先...

杜左跳蚤 醫生話十日後先帶佢去打針

無，隻貓細，遲入就ok。。 我隻狗好煩會成日搞佢，同玩。 但隻貓性格好，成隻狗咁任撚 教導有方。。 (貓狗一齊玩執波拋波)

我隻狗聞隻貓 隻貓一野爪落佢到 想死

6個月大, 已經大隻, 個格都定定地, 加上貴婦好熱情
同埋啱啱番, 未習慣應該...
我嗰陣好似狗咁養, 隻貓做D野我唔LIKE 就禁住唔比佢郁, 到佢放棄同我對抗先放
加埋隻狗日日煩佢, 慢慢乖

貓遲D 發情周圍屙 勁臭
同埋好鍾意4-5 AM 踢哂D野落地唔比你瞓

帶佢絕育會唔會好啲

btw 兩隻都係女仔黎

3貓兩狗
得閒打下交

有無試過受傷

隻狗傷
有兩隻貓女好惡,隻衰狗又成日撩交打

絕咗都要一排先OK
勁勁臭D 發情尿

隻狗吃醋

成日打交
隻狗輸

隻貓個樣嬲到